一人一個whatsapp曖昧status

每天和你聊天便是一種福氣

訓啦，柒頭

空房冷冰冰 山伯孤零零

我迷失在這場愛情遊戲

曖昧

我迫不及待好想玩玩了

次次睇到都會大笑

👫

你睇我stautus

Hehe

呢啲post真係好撚柒

5p到震

Hi auntie! Whatsapp is using me
同wtsapp曖昧算唔算?

詩題情緣隨流水，筆走風雨任落花

點擊此處與猛男展開激情對話

全國最大碌的美男上線了！

瞓左未呀？

Hey there! I am using Whatsapp.
呢句夠挑逗啦掛

打句古詩出黎 大意都係鍾意人或者掛住人咁樣

你若不離 我定不棄💕

依句好多人用

好想屌你阿 yeah~

這世界最大罪名 叫太易動情

屌你老母

Hi there! Whatsapp is using me